連尼住真係世界第一！

講緊d廣告啊𨳒你老味，adblock 都擋唔𨶙住啦你老母閪

咁𨳊多廣告做乜柒啊

係，梳牙

卡牢高汁

咁連仔又真係提供到一個好既論壇比我地收返錢都岩
會然人數可以去到十幾萬 高登拍屎忽都追吾上

唔鍾意咪上囉
打開部電視都有廣告啦

係 好中立 好有道理
大家都係搵錢點解連仔一心為我地就要比人鬧

我仲以為我個adblock壞撚咗

邊有人屌佢老母啊 錯覺尼者

連狗是神是太陽是紅色資本家

你唔講都唔覺有廣告 人肉filter左

g

🖕🏻

𨳒